警方：1400發催淚彈 900發橡膠指彈 190發布袋彈 239發海棉彈 6槍真槍

屌你老母
１日放咁多？ 勁撚過戰爭區

1400發 催淚彈
900發 橡膠指彈
190發 布袋彈
239發 海棉彈
6槍真槍

1400發 催淚彈?!

十一暴動

開左千幾槍
班狗打得多飛機 眼花啊

CLS
269人被捕

一日? 真係戰區

所以話尋日真係無左好多手足...全部都好大機會告暴動呀DLLM

dklm

DKLM 真係當賀國慶呀當煙花放

900粒橡膠子彈？？？上次85 800粒催淚彈都唔係射左好多橡膠子彈咋喎

咁撚多?
5/8個日十幾個戰區先得八百粒
每款子彈數目幾十或以下

今次係狂射

大部份係事前拉

痴撚線

放煙花咩

因為大家已經習慣左

咁仲係咪一小撮人？

根本已經進入戰爭狀態，黑警已經開槍殺人，只係義士仲留力。

痴撚線
唔撚駛錢呀

推

係咪計埋果幾日上門果捉幾十人

狗宿仲係絲毫無損

沙田聽到好多聲連射

有d 彈拎左去黑市賣，個倉邊個管真係要睇睇。

呢樣真
嗰日去到第一下tg隻眼會唔舒服
後面撕喺我隔離行車路都無乜感覺

浪費納稅人錢

由TG 連射後
依家進化到橡膠連射
好快就實彈連射64 2.0

大西北好似加埋拉20個內

Cls

所以用過期tg

屌你老母

搵人申請健力士世界紀錄

琴日拉左180幾個喎
多左果d 係事前上門拉

反而琴日真係斷正比佢即場拉既， 係無929咁多

到底射左去邊
如果真係故意射唔中就好

邊間美國製造廠？去佢地FB留下言

沙田有條橋係咁放

真心想知仲有國家癲過班狗

cls

打仗分分鐘都冇你開得咁多

由納稅人支付

可唔可以入健力士紀錄

香港人條命真係咁賤咩

港島起碼拉咗100個和理非

呢三個幾月黎, 係咪最痴線就係尋日? 差唔多係之前既總和.....

垃圾藍屍支持黑警射殺義士

以後應該要點樣叫10.1 呢個日子好？

根本係潮住依個方向發展緊，佢地鋪緊路

180幾個都好撚多

炮仗咁

929佢玩咗最少兩次包抄突襲
30個30個咁拉 dllm
101反而事前事後嘅捉人多

不要說了

多過北京煙花

1400發,我當8個鐘咁計... 平均1分鐘放2.9粒
即係大約每20秒就有1粒放出街

係咪累計呀？1400粒？
我當你下午兩點射到半夜十二點，平均一個鐘140粒。琴日好似六個區有行動，平均每區每個鐘射23粒。
即是每個區唔夠三分鐘就射一粒 琴日班人係武裝份子咩？攪到咁激做咩

槍槍奪命
香港人唔好慣

沙田差唔多每秒鐘都有發射聲

海綿蛋係咪可以攞去賣
射同未射都係一樣樣

好意思話人暴動

CLS 一日咁撚多

1400粒 24個鐘計 1分鐘1粒

沙田一條橋百鳩幾粒

即場拉有幾多

６發真槍? CLS

恐怖分子既裝備 毅進仔既腦袋

tg放題

佢係計哂成日拉既數量 唔係剩係示威期間
絕對有理由懷疑佢係想借谷大被捕人數而令我地唔再遍地開花
遍地開花真係有用過一區好多

國㷫殺戮日

d錢就咁射曬出去，香港人咩番

有咩值得開心?一日無左200幾兄弟仲全部都係前線

以為自己係戰地

咁樣搞成日都趕唔曬
Popo會唔會廢左d

大你老母,唔好自欺欺人,琴日拉左100幾個前線

好多真係鳩拉和理非 或者係事前事後拉 為左做數俾人睇10.1拉左好多人 「有做到野」

之前好似睇過話光州半個月射咗30萬tg
班狗係咪想挑戰紀錄

國際頭條

係

可能遲啲唔夠彈 下下都係實彈

痴撚線 唔怪得D遮爛得咁快

about 180

1日放咁多?
真係進入革命爭戰時代了

其實我唔明點解仲要觀看恐怖分子

因為上門拉嘅好大機會是鳩拉，因為之前比人抄過牌。

打仗呀？ 仆街開咁多槍

沙田果邊睇片琴日射到燒炮仗咁

韓國平均每日20000粒
計番人口比例佢地一日相等於我地2900粒

香港已經係巴格達

琴晚葵涌商場鳩拉左十幾個街坊湊夠人數

醒啦
開咗戰㗎喇

諗起D子彈全部射響香港人身上就覺得好心痛...

佢真係好意思講出黎唔面紅架喎

香港人，無退路

肯定唔止 佢哋一L定報細數

痴撚線......

到底有幾多港人受傷

好快變64

第三世界國家

林鄭條仆街仲話民意 轉個頭就報復式拉人同打人

冇開心，只係以後十月一日唔再係國慶，而係香港的十一暴動

又推人去死

暴乜撚嘢動
十一革命

應該放晒去721白衣啦dllm

但有冇咁齊整啊個數 又老吹啦 一定唔至咁少

Push

總TG量係咪就破3000?
好似破晒紀錄?
香港警察都幾撚廢
冇左槍咩都唔係

救人

好似痴撚左線咁不停開

唔怪之得取消國慶煙花

Popo放都夠啦

睇返新聞 (930~101)上門拉左51個，即場拉左218個(101)

你唔想嚇人，但是呢個是事實，遍地開花代價好大

咁撚多仲好意思報出嚟?
對於非武裝示威，
呢啲真係合理情度嘅驅趕?

對黑社會用咗幾多子彈呀？

黑警：國慶無煙花放等我地放啦

佢仲要冇講胡椒彈
過萬粒郁似

其實唔止
有百幾個手足入過院未計數,
70個輕傷已出院,
呢百幾人已有record 可以隨時拘捕

殲滅恐怖份子！
人人有責！

擊潰恐怖組織！
十萬火急！

推倒極權政府！
刻不容緩！

－日？！警暴真係升級了！

其實警犬只會繼續開真槍

你鍾意話破窗效應有好乜撚嘢都好
總之佢哋做乜嘢都唔需要負責
諗諗再咁樣打陣地戰用肉身擋子彈係咪好， 琴日嗰位哥哥仔真係天有眼好彩個子彈傷唔到但大動脈同埋心臟。。但未必個個都咁好彩

就算你覺得值得，唔該都搵番啲避彈嘅嘢整返個盾又好乜都好
要籌旗記住出聲， 唔好就咁樣用肉身擋子彈，咁樣同自殺式襲擊有乜分別

亦都有好多人問，我已經很幫你哋擋子彈，點解啲和你飛ng行出嚟呢
我只係想講一句(雖然我唔可以代表其他和你飛)就係我寧願呢場運動輸，我都唔想有手足受傷或者因為咁樣而坐監, 冇咗咁善良嘅你哋咁淨返嘅香港又有乜嘢意義呢

8月5號數據

當佢地拉夠都十萬人會點

沙田出左好多橡膠彈

6月之前我會以為14:00發催淚彈

真你老母槍 實彈呀屌

除左實彈，全部都約數

佢地琴日將tg當埋煙霧彈用

其實呢個我又唔明 拎出去要點數 拎返黎都要點數掛

1400 催淚彈 $300一粒
42萬

900 硬膠彈 55分 12ga同37mm
12ga $50一粒 $22500
37mm $150一粒 $67500

190 布袋彈 $50一粒 $9500

230 軟膠彈 $150一粒 $34500

淨係彈藥都用左55萬 仲未計OT費

Lm

900粒橡膠應該有1/3係屯門 尋日路軌嗰一戰

。

應該都冇，鳩拉多

究竟仲有幾多貨？又話禁運武器既？

禁運前大手入左幾十年既貨？

應該系因為用得太多，下下話到個位要用太多時間，香港人都好似已經慣左

冇gear定點？純粹去遊行？

批發應該冇咁貴

下一次用煙花射向班狗，佢地一定驚，到時再捉一兩隻狗黎打，要整甩佢地啲頭盔先打

你點計即場個數出黎 琴晩鳩拉十幾廿個街坊計埋即場？

黑警 0傷亡

佢話黃大仙開左一槍
但睇片至少三槍

胡椒彈都未計
啲速龍掃射
當撚正自己海豹特擊隊咁射架

用納稅人錢去射自己同拉自己
DKLM
#現有警隊必須解散

蘋果新聞寫 的確是有鳩拉，我矯正手足講上門拉 始終危機意識有啲低，我見過近距離屌狗，街坊見狗慢慢行埋嚟，個刻就應該鳥獸散

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

900發橡膠子彈 真係痴撚線

光州個年代仲要冇豬咀嗰啲，啲人點頂

但無可否認琴日成效絕對大過我地之前既各種，俾人拉既前線其實仲少過929，七區資訊谷都表示冇大規模包抄同俾狗咬
記住鳩拉同斷正分別真係好大，保全到主力軍先可以延長哩場仗

贏左就係革命
一日未贏都係被人叫暴動

所以，我地一齊加油

拉

十月革命

支那製

海棉彈同布袋彈都咁多粒。痴撚線

分分鐘煙花唔放
用黎買曬彈藥 DKLM

請繼續跟進促請外國禁止出口裝備進港

方向正確，但差少少
故意報大，但唔係去賣。係銷左個數佢，以後可以無紀錄咁用黎搞鳩睇唔順眼既人

唔夠3分鐘射一粒？唔係咁計架
一分鐘都射幾十粒啦

唉拉撚左269...
好似仲慘烈過1區搞

都話好多事前拉

點至咁少 海棉彈好似放題咁係咁放

但本身搞6區既共中一個目的就係防止呢類事前事後既濫捕....

痴撚左

魔法工廠？

此為警方公佈數字:

1400發 催淚彈
900發 橡膠指彈
190發 布袋彈
239發 海棉彈
6發 真槍

即係示威不斷進化緊

仲千幾 四捨五入有幾千粒拉

因為香港人慣左 今日六發實彈 再過多陣六十發實彈

一定篤細數 放返大兩倍差唔多

屌 放煙花咁放 死黑警冇人性

其實我覺得報細左 屌你
平均1秒1下咁

6真槍

其他彈呢 就算2900粒催淚彈對手足無影響

三個月
點解仲係無限彈咁

有gear犯法？
唔好自我審查

應該有250以上

痴撚線公司

呢家打仗呀
你估講玩呀

集中一區佢咪響晒一區佈防
冇分別

難怪上次 屍殺條友 話佢慣撚哂 裸裝上陣
我覺得我都可以